Smartone上網夠穩定快啲上台

地鐵上網穩定

快啲上台

已經決定只會係CSL同smartone呢兩間不停轉台
但樓主其實講緊乜9

有人唔知咩

叫啲人上smartone

宜家Smartone>CSL

我唔理 搏佢轉台優惠姐
啱啱CSL轉SMT 14x 6gb 4.5g

不過兩年後我都會轉返去CSL 原台續約on9先會

打手？

夠人了，請去3/cmhk

Csl gogo

Smt有無真無限？

中伏 屋企收得一格...

$$$$$$

有 有錢嘅話 CSL同SMT都有
好似要4xx

千其唔好用3

因為我用得好地地 多人又會慢

地上有csl, 地下有smt。。。

超穩定快啲上台

識R優惠就唔洗轉台啦

問題係我也幾個號碼 一個人只可以係一個台用一個優惠plan

1010+smt無限表示

用緊smt 18gb要256 好撚貴

csl

smartone呢個價差唔多啦,點解唔揀無限plan?

用value一個月再上,唔使綁24個月

已上 smt is goodest

上左咩plan?

Smartone好撚多客啦，咪撚轉過黎搞到沉船丫

smarttone垃圾黎
唔好用

成班都自私用

轉去3啦， 又快又穩定

3台不了,我去開果D地方3台既接收都麻麻地

Smartone

大時大節又係攬手機過世好日子

smartone已經夠人 唔好再嚟

愈多人討論即係愈多人用
依家得3台冇咩人氣
識用一定用3台

SmarTone滿客啦，咪撚過黎迫丫

垃圾台 收得超差

3台多人用同少人用都一樣咁廢啦

遲下5G啲人更加湧嚟........

smt垃撚圾
用左12年 準備轉去1010/3

早走早著啦，唔好留響smt 啦

快d轉smartone

支持

LM睇佢喊住咁返黎

人總要仆街完先識珍惜